1647 雄岸 年青人為何...

聯席主席兼執行董事鄒陳東攞真金白銀入股成為主要股東

開市價$1.28

gogogo

$1.4

1647大成交過240好多倍

升上$1.5了

微信妹妹推介，品質一定好

咁快有人開post 睇黎我啲我蟹貨又走唔到

無圖作文？

等左你3個鐘
禁粒制cap圖都唔識呀

教埋你同自己個fd 玩wechat扮微信妹再cap圖

一朝被蛇咬。。。
fk...

仲有冇得升？

呢隻炒股來，身手唔好遠離避吉，身手好會好好玩

0.95果陣入左美瑞

依家$1.8

2 個重要位 1.78 1.94

今日勁樓主有幾多貨？

1.99

之前1蚊邊收左200,000股渣

樓主走曬未

咁快就走哂？

未
個勢咁好諗住坐多陣先走

我都早2日上左船 希望可以玩耐d

我都入遲左 希望可以玩多陣

呢隻好炒